[估地區] 被控在ICU禁區性侵學妹「妳技術不錯欸！」 醫師到案說明

醫師被控性侵惡狼！23歲的醫學院女學生，前往北市一家醫院看診時，巧遇已在院內當主治醫師的學長，還被熱心地帶去「一個神祕的地方」，沒想到竟被帶到樓梯間性侵得逞，事後女學生PO文控訴「不想再有人受害」，還貼出三聯單說已報警控告「惡魔學長」；《蘋果新聞網》記者追查，被害人遭性侵隔天輕生被送醫，醫院知曉內情後緊急通報，被害人才在家人陪同下，勇敢向警方報案提告。

據了解，被害女學生去年（2020年）12月28日下午3時許，獨自到該醫院就診時，利用候診空檔，她去找在該醫院放射科擔任主治醫師的學長，兩人見面敘舊後，沒想到原本欽佩的學長化身成惡魔，熱心地要帶她「一個神祕的地方」、「你肯定沒有去過」。女學生帶著仰慕之意，以為學長要帶她去參觀醫院值班室，沒想到卻是跟著學長的腳步走向一個恐怖不堪的惡夢。

女學生PO文泣訴，原來她被帶到醫院內管制的樓梯間，學長趁無人進出時對她性侵得逞，女學生遭到痛苦折磨後，腿軟跌坐樓梯間地板，只能無助地啜泣；受害隔天，女學生想不開輕生，被家人緊急送醫，才情緒潰堤向家人哭訴遭性侵遭遇，等到身體稍微復原，即在1月2日先由醫院驗傷採證後，再由家人陪同到警局報案。

據了解，轄區警方接獲報案後，立即依照性侵害受理程序，通知女警協助製作筆錄，也約談涉嫌性侵的醫師到案，但是該醫師向警方陳述，雙方是自願情況下發生性行為，警訊後已將此案移送地檢署偵辦。（突發中心塗豐駿／台北報導）

新北市又拎分班霸

台北啊盲撚

人叻真好

女學生遭到痛苦折磨後，腿軟跌坐樓梯間地板

被屌到無力....

台北=新北=北市

樓豬=弱智=匡智學生